連登可唔可以喺部份時間開番廣告？

比如夜晚三四點開？
又或者比會員有開關廣告嘅toggle？ 我相信喺屋企嘅會員係唔介意睇廣告。
又或者淨係家用，商用IP會有廣告，香港流動嘅IP無廣告。

始終連登要有收入支持先持久。好似收入同幫户外人士慳data係要有個平衡。

連登開資好大？

唔知，但係traffic要錢，maintenance要錢，cdn又要錢。

咁有一部份人都係喺屋企人上，呢啲唔show廣告對連登好似唔fair

維護server唔洗錢？
有錢升級設備唔好？

同意，其實有錢可以做其他野，捐又得，upgrade又得，加強防ddos又得

同啲廣告費都係google,facebook比番出黎，唔係後生仔比

CD ROM有廣告架

係喎
但係固網IP我覺得都可以加番

無所謂啦，有收入都好。

連仔可以諗下